去外國比人推跌，整親隻手，請幾耐病假好？

諗住拎幾個月假...
會唔會太過份...
自己都算做比較senior既位
但公司最近都幾多麻醉野搞...唉
都唔知番唔番工好

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

聽講去北京醫幾好

都就黎比人制裁，搵咁多錢把鬼

請一年病假，事關要正常活動先好做野
下次小心d....唔好撞甩鉸

亲 總部急call搵您

我有同事都放大假去旅行整親 拎左3個月假了